CY料可後發制「英」： BNO持有者或交出港身份證

英國放寬讓BNO持有者申請英籍，搞到本港許多黃友莫名興奮。對此，全國政協副主席、前特首梁振英在與民建聯立法會議員葛珮帆對談時指出一點，就是中國隨時可以「後發制人」，因很多BNO持有人都忽略中國國籍法不容許雙重國籍，若認真執行可要求他們從中國與英國公民身分二揀一，甚至要從香港永久居民與英國公民身分二揀一，並要求BNO持有人交出香港身分證，日後不可享用公共醫療等服務，港府派錢時也不可領取。支持港府咁做請Like and Share！

你點我有冇BNO

好事呀，加速轉BC同可以即時拎返老強

哦

公共醫療

醫療唔需要永久居民

直接喺香港行駛支那國法律，取消基本法咪得囉

人地打左懵仔針 唔好咁笑人啦

佢應該講緊兩個價錢分別

Netscape Communicator And SHA-1 Written Into Brexit Agreement
英國政府仲用古老sha-1加密保護機密

冇三粒星都係同三粒星一樣價錢

講到好似會派錢咁

講個笑話：港共仲龜速由Lotus Notes mail轉去Exchange

屌你689條撚樣肯買機票俾我地未

迫英國直接的畀bc香港人

係咪外國國籍都唔得先

DQ埋你張爛鬼HKID，叫你用訪客簽証呀

嗱，係至好講，咪氹我開心

你鐘意啦

找數呀

咁過咗期唔換住，走果陣先換又點計

港府派錢.....我仲以為係日日派

自己欣賞:
Ottawa says it didn’t know of Chinese police link to Beijing visa centre

快啲手啦
黃既想甩左中國藉
藍既又開心
皆大歡喜喎

另外香港派過幾多次錢者

BNO最後一刻先用黎移民已經得

係你中國自己話唔認BNO係國籍

關人鬼事?

依家係咪認BNO係國籍?

想坐頭等，有無通關暗號？

點拿免費機票?

econ都得，最多自己加錢

一dq變bc

就想睇下你地點癲落去

講到香港身份證唔係CNO一樣

自相矛盾

仲可以唔洗交稅，正呀

連預繳稅都可以拎返出黎

狗也不屌

日後不可享用公共醫療等服務，

你真好意思講出聲
香港公共醫療狗都唔屌啦
我過往入院100%私家

依家但求份mpf唔好再跌

下？689話免費喎，做乜要俾錢

呢啲咪就係忠誠廢物囉

中共係想留人留錢

班仆街就成日講埋啲濕鳩嘢

阿茂

Like

外資走緊嘅時候我唔信仲會派錢

即係認證BNO=英國公民?

本身有買醫療保險嘅人，根本唔會用公共醫療服務。咁又怕甚麽？

佢咁搞BNO即時變BC，即刻無咗班香港人😂

一方面唔承認BNO
另一方面又話人雙重國籍
咁揸 BC 綠卡 楓葉卡嗰啲呢？

香港人去英國都係諗住出人頭地為中國爭光遮
CY你俾啲時間我哋，廿年後會有成績証明唔會丢祖國嘅架

都已經唔認可BNO啦 你理得我有無姐

CY做得好!
希望下次可以進一步提議: 政府應拒絕BNO持有者繳交稅款及差餉

我都想二選一，選英國公民

排隊

講到本身會派錢 會拎得到咁

689全家英國人

自己個老婆改洋人姓Higgins
又突登去英國入英藉
全家都有居英權
又點計先

條仆街仔成家英國人，班癈老都會信佢真係On9。

人地都唔係揸BNO，揸BC無問題

終於唔洗再做中國人

佢冚家都係英國籍

買份醫療保險對沖，保險公司肥肥

咁係咪可以攞返啲mpf

BC就可以有

強奸金就充足

因為無咗身分證，跟住係，你係乜水？

明明自己最愛英國 成家拎BC
叫你老婆仔女唔要BC再講啦屌你老母

加速轉BC

屌 唔好天真啦 佢真係要check嘅話 全部人出境都要搜身咪得 你慌佢做唔出？

公報左占中外國黑手証據未？🤔🤔🤔

其他國籍唔使?

好似你天真D

換身份證時要求宣誓無BNO
到時大把人驚宣假誓犯法啦

黎啊！收啊！你估下我有無BNO?

咁我可唔可以用BNO申請做新移民嚟香港同埋一年上公屋呀

有時覺得cy係度派膠係幫緊香港人

有機票未
我努力準備緊筆錢去果邊捱了

明明中國國籍法同人大解釋原則係唔承認BNO係國籍而且唔容許BNO放棄中國國籍，但佢地又要人二揀一

中國國籍法不容許雙重國籍 <- 一獲熟wo大哥

Noted

直接變BC
慳返五年時間多謝

曲線免費送去
睇得出在位所有嘢唔係佢度出嚟
一唔在位就露底自己有幾智障

人離鄉賤就聽得多
原來係人一離開 喺自己個鄉到好賤

新腥港人咪唔係

咁係咪唔使交稅先

派錢冇得收又點
97到而家派得25000
大把人返半個月工都多過你

重有26 年先夠膽
第時送埋個普選都得

又話去英國要洗碗/送外賣

我想洗碗送外賣又唔比

佢真係當自己係香港國父

又話bno只係旅遊證件，唔認英藉
依家又拎雙重國藉黎講

澳門個份冇得攞我都可能諗下。
香港回歸以來派左幾多錢現金

都係嗰句，2揀1一定係香港身份證，BNO想幾時續都得，你香港嘅政策英國彩你都傻

大家幾耐無睇過公立醫院?
我至少15年
一直去私家

派錢？港共叫失業無工返無收入嘅人走去借錢，仲留張19HKID把撚咩

可以唔交稅?

5+1根本唔駛本bno係手

咁點解咁多中國人犯法既？

係咪講真
唔好哄我開心

交完報失囉

咁non eligible係要收返“成本價”嘅

全力支持！可以令我哋更加快啲成為英國公民

bc又唔計?

好驚呀，我真係好驚
以後冇得去飲喜茶食海底撈啦
冇得去大灣區發展，要去大倫敦到送外賣洗碗

係咪真架 好期待

真的嗎

可以做BC了

下屆特首一定要俾返港獨之父做

唔收正契弟

佢自己同林鄭另加其他官員先做啦！

識得揸車，係咪一定要有車牌，國際牌？

去咗先申請國際車牌號碼

快啲啦
免費機票又無
我叛逃咗去英國啦，你都仲未取消呀
支那真係好廢
我要今生不做支那人呀

快啦，唔好得個講字

1. 97前個入境處長同中共有景滾，早就留左底
2. 要你自己申報，虛報會告你偽造虛假文書

香港派錢本身已經係笑話

唔得，咁咪燒埋高官果疊
所以剩係針對bno

最多可以拎2萬元正

cno 係特衰護照
身份證同護照無關係，
好多外國人永久身份證但無中國籍

咁無身分證咪唔使交稅

基本法點可以取消嫁
基本法係用黎做遮醜布嫁嘛
咩都話跟據基本法
但佢講既基本法係咩呢
就冇人知了

振英 振英

咁記得俾狗逗嗰時
唔好話不承認BNO作個人証明文件啦喎

真on9,香港身分其實都唔想要

Liked and shared

咁快d做啦

持咩護照同有無香港身份證無關係架喎

啲外資鬼佬夠係用外國護照啦，stay夠七年咪又係有身份證

明天，英國會唔會制裁CY㗎？
佢响英國啲嘢就凍過水囉！

WFC

快

最怕你鳩up

積金局，
臨離開拎mpf錢走
但無理由唔拎mpf留返係度益港共
照呢個走勢推斷，都無咩後路可以留

留左底咁又點
係你面前剪爛本bno
申報完轉個頭就補領返
點告虛假文書

講到年年派一樣

講到自己好似澳門年年派咁

咪撚玩啦五寶
用咁嘅藉口大把高官家人
包括你個女都要係外國國藉同香港身分證入面二揀一

你承認我本bno係唔止只係一個旅遊證件？

做唔到正仆街

幾時都話689癲過同賤過777

醫療除左97前打疫苗無用過，全部睇私家
派錢印象中派左一次6000一次10000，都唔夠我每年交一半稅

英藉BC呢？

CY應該都改埋名做CZ 振中囉。振咩英呀？

佢唔係做果時咪乜都敢噏囉，當年上左位咪又係傻仔一個，做條毛

龍門任佢搬

咁689有樣野就好老實既
英國實行緊 中共實行左未
未實行你以為D人會驚咩?

邊個知我有bno

屌你老母，689 全家都係英國讀書

5000蚊分5個月派 仲要限你用咩好正呀

all talk no action

BNO邊有國籍

十年派一次
人地英國資助國民薪金八成

幾撚多老野大大聲話唔稀罕加冇續就當冇持有
睇下大肚man

CY真手足

係啦係啦

深圳班乞衣婆當年衝關生仔走埋數都冇追過啦…仲要養埋佢隻雙非孽種一世

佢會話bno 係指身份
唔係本野

咁係咪意味住無義務交稅

中式法治就係選擇性執法
專針對Bno 窮撚

你以為，不嬲共產黨話點就點架啦

其實點搵批5+1既好易
出入境紀錄有邊d長時間離港....有幾難查

講到宜家公共醫療好似有寶咁條柒頭仲好似英治時代，淨係排個專科等兩三年，未等到都死Q左既都大有人在，啱啱先有人急症室等到死

忽然又承認BNO？
Any肥,我支持取消BNO持有人中國公民身分

改名做梁制英再立投名狀啦

移得民仲care你果一萬幾千咩
無料扮四條

Lotus notes

咁97前出世嘅全部要拉去打靶

777有英國國籍，咁點算

佢同葉劉一樣唔會攪舊一批英籍人

佢兩個女都有BC

佢話你有就有

又話唔承認BNO，咁點會違反雙重國籍不過支共不嬲ON99

如果BNO 佢唔認係國藉, 香港國藉佢點DEL你? 挑戰國際法?

佢家屬放棄左未?
仲好意思謂派錢
每次派錢個行政費都比上次多成倍既,咁係派比我地咩? 真係多舊魚

嗱
支那藉就無雙重國藉
但香港永久性居民係跟基本法
你釋一釋法先好再講二揀一

講真，佢呢個建議真心保護要離開的香港人，唔使再"首先係中國人"，英領使可大大聲介入香港人的事件

咁我咪唔駛交稅
定我而家係非法入境者呀

只要renew 咗本BNO 就算冇帶過去英國 /坐飛機中途唔見左
你到當地之後當地關員可查實翻你個BNO passport ID及你既BNO個人資料
前提係你要持有效BNO passport

靜靜地贏

到時保險公司大把BNO 住院保險!

仲有澳門人揸葡萄牙passport嗰班根本要係大都會香港唔承認雙重國籍就好難

仲要包埋遺漏行李可以喺禁區交收返的服務

香港政府年年派錢咩依家

唔知攞機票易啲定波叔啲消費卷容易啲呢

到時「曾經有」 BNO 都申請到

佢個女好似有英藉？

教育同醫療
有無三粒星都一樣

係得派錢，投票先要三粒星
但呢兩樣有價值咩

如果揸住非中国passport 就無身分證
咁即係本身揸澳洲passport 加拿大passport 嗰啲都會無
咁香港應該會少咗好多人有身分證

佢而家係想連無打算5+1 的人都要搞

ON 9 仔

根冇冇得攪
我有冇續bno佢鬼知

中産個個有能力買保險嘅個個走去睇私家啦，仲睇公立比你醫死我咩

派錢？你派十皮就話姐，一萬幾千想買起我哋？wfc

我同你講我放棄 bno , 你又可以點認證到我真係放棄左呢？

話知佢收我一百萬咩
啲蝗婦衝落黎生完咪直接行出醫院離開洗撚找數咩

一個冇腦嘅人，仲話做特首，你話幾大鑊

提交證明已向英國申報放棄BNO
要做一定做到
不過到時就唔係移民潮，係難民潮

如果交出身分證，咁bno就要自動變BC 喇喎，因為唔可以無國籍

係咪真係甩到支那國籍先

白痴仔

如果咁樣所有揸外國護照都要交出wor淨係加拿大passport都幾十萬

其實我想話香港永久居民身份同國籍係無關係，大把外籍人仕有香港永久居民身份，佢可以取消我國籍但憑咩可以取消人香港永久居民身份？

仲要交出香港身分證? 你唔敢直接取消?

文匯大公？

有冇人知機票幾時可以去拎?

當年成堆雙非走醫管局數
咪又係追唔返嚟

哎呀好撚叻啊你 唔撚帶就得啦 好似就算你去旅行返香港無身分證係咪唔俾你入境啊

憑佢有法治 想點就點

如果係就唔會有咁多大陸人落黎睇醫生啦

佢老婆真係痴撚線，姓都改

有存在過咩？吓？

共產黨叫你簽份聲明話你冇BNO, 你夠膽話自己冇?

你唔取消，我都想主動取消中國籍

689 做好心 提議埋 揸BNO 唔使交稅啦

一早話左香港人四等公民黎

港府派錢

澳門可能會可惜D
香港?

它的兒子及兩個女兒交出了香港身份證沒有？

689呢條廢老仔女交出英國護照未？

講到日日派錢咁
你話澳門身分證年年派我都會關心下既
香港身分證？

面皮厚到鳩呃唔流本

689自己全家人都係英國人

冇5千 coupon 🦷

咁你老母個女同🦀仲唔取消英藉

HKG post

淨係搞bno, 咁其他國籍passport呢？

其實好事吖，到時大把人走，可以攬炒

你自己check下接近97年個個入境處長發生咩事

果然係涼振中

一講公共醫療

你老味, 咁多年黎睇醫生睇私家, 入醫院入私家, 以前學校打卡介苗計唔計公立野? 用過一次?
仆你個臭街, 幫屋企人 book 睇眼, 2018 年 book 撚到 2021年, 等超過24個月, 等你醫就死撚得啦
仲有日撚日推銷自願醫保, 咁醫保仲去咩公立野?

二講派錢

我肯撚定唔會再派錢比普通市民(非綜緩/非公屋/非長者), 啲大公司年明目張膽咁走吓一間，走吓又一間, 馬場六合彩收入大減, 酒吧唔開小左人入烈酒, 黎緊D稅收一定仆直, 派錢? 眼紅波都吹加稅/cut福利啦.

踢 BNO 人走? 我想睇嗰80萬人拎住有效 BNO 嘅人用對腳投票呀, 咪等睇到時 CNO 一夜變垃圾, 留翻去白俄羅斯嗰 70 個國家啦.

又黎靠嚇。幾十年來中國一貫國策係盡力搵理由話你係中國籍。以免外國有機會在中國領土內插手保護你。
唔準雙重國籍，但又唔嚴格執行，因為真係執行要人揀，揀既好可能唔係中國籍。
就算你正式申請左脫離中國籍，想拉你時又會「首先是中國人」，話你「自願申請恢復中國籍」。

好心英國政府遞奪689全家英國護照啦！

你全家返嚟未

呀前特首咁你修左法先啦
支藉唔等於永久居民身份呀
無支藉一樣可唔可以有永居

咪唔承認左囉
根本只係廢紙
你好地地又承認番佢係有國藉咁姐點姐
你搞到我好亂呀

冇用過你啲醫療喎
仲有你話派錢 你咁多年派得個兩萬
就好心你收收皮先啦

97前在香港出生係一定有BNO, 即使你冇續期, 手上冇果本野.

因為BNO係一個身份/資格, 唔係果本護照.

有附件3可以隨時搭棚

想地勤人員幫我攞行李入禁區, 得唔得?

咁係咪即刻有英國公民做 同 即刻有得拎番mpf

話火車頭係Chinese National Overseas 就係串緊中共當香港人係二等中國公民
基於呢點，火車頭同身份證一樣啫

包括埋bc同所有外國護照

出境咪知囉！除非你用特衰護照
問題係依家法例任佢改，你吹咩!
如果你申請特衰護照，可能要放棄BNO
總有法子禁你出境，所以我成日都話
走得郁要即刻走，唔好咗諗右諗

真係好撚煩 又唔承認又日日係度嘈嘈嘈

有呀 你無香港身分證可能住醫同拎公屋會快過有身分證果時

咁係咪唔洗交稅先？

lotus notes , 垃圾級SOFTWARE,
連續開1個月, 總會HAND 1次要重開

你都on 撚鳩
點解剩係BNO

咁，政府又會唔會即時退返交咗嘅稅同埋俾佢地攞返強積金？你啲公共設施，都唔係今日先起，係用之前人地納啲稅起架喎

有錢人

梁振英啲仔女冇英藉？

咦，等我睇吓我有冇3粒星先

只要你有權留喺香港多於180，你就可以/要拎香港居民身分證

有就係居民收費

英國人日日獻計加害bno持有人

疑人勿用
又要屌柒香港人
又唔比佢地走咩思想

支持呀
冇身份證唔洗交稅就好喇

巴基斯坦博士分得清楚BNO同BC未呀？
公民

一陣英國嬲到將佢變bc點算
人地5+1已經顧及你面子

先發祭(振)英

又中

BC唔計, 因為佢全家都BC

你應該唔記得咗 1997 前果 2 任入境處長係共諜

到時俾人揀BC定身份證
一堆人剪證就難睇啦
講到擺好多錢去公營醫療咁
香港擺最多錢垃圾基建同黑警
我仲交稅養狼狗咬春袋？

香港特別行政區永久性居民為：
( 一 ) 在香港特別行政區成立以前或以後在香港出生的中國公民;
( 二 ) 在香港特別行政區成立以前或以後在香港通常居住連續七年以上的中國公民;
*( 三 ) 第( 一) 、( 二) 兩項所列居民在香港以外所生的中國籍子女;
( 四 ) 在香港特別行政區成立以前或以後持有效旅行證件進入香港、在香港通常居住連續七年以上並以香港為永久居住地的非中國籍的人；
( 五 ) 在香港特別行政區成立以前或以後第( 四) 項所列居民在香港所生的未滿二十一周歲的子女；
( 六 ) 第( 一) 至( 五) 項所列居民以外在香港特別行政區成立以前只在香港有居留權的人。

梁制英

因很多BC持有人都忽略中國國籍法不容許雙重國籍，若認真執行可要求他們從中國與英國公民身分二揀一，甚至要從香港永久居民與英國公民身分二揀一，並要求BC持有人交出香港身分證，日後不可享用公共醫療等服務，港府派錢時也不可領取。支持港府咁做請Like and Share！

波波講緊加稅，佢訓醒未

佢肯找數派機票未?

係*( 三 ) 鳩加個附件咪改到成本內容囉

BNO 寄番黎香港要經DHL
而DHL要報關

雙重國籍BC唔計

你點知邊個有？
自己話唔承認bno但又唔比你攞住，即係承唔承認？

講緊分五次派嘅五千蚊kill旁？

5+1 , 即六年後
香港庫房仲有錢派先講啦

人地保就業派英鎊俾員工，佢派港紙俾老闆

佢真係英國間諜嚟

好似如果97前嘅港人無咗國籍 英國要俾BC

揀bno 囉, 咁又點
基本唔會去公立
公司搞working visa 更加係容易

菲傭姐姐去公立都好似同香港居民一樣收費

可唔可以搞埋我

係唔可以喺香港搵工 即變黑工

BC唔得

都低能既

外國國籍都可以有香港永久身份證

特別檢查報過關既收件人
你香港有幾多BC + BNO ?

剩係BNO都唔夠1百萬
計多你BC香港人口 1百萬
都係2百萬人
剩係咁都排除左6百萬人

要搵你出黎有幾難?

最受影響一定唔係我哋依啲低下階層，我真係好想睇大撤資

係

成撚日鳩噏

同公務員唔宣誓一樣, 得傻鳩先會自己主動辭職

係都靜雞雞 個個口話支持國安法 個個執緊嘢

係咪到時可以申請國籍變更先，噉咪仲好待遇過british nationality scheme D BC?

當年雙非問題
為左逼香港人哽班孽種
講過香港身份證係無可取消
因為當年鄧小平都驚繼任人唔守一國兩制
玩鵲巢鳩佔
所以當初係刻意設計香港身份證無可取消
雙非就搭左呢班不能下的順風車

個班有多重國籍嘅官呢？

Netscape Communicator真係痴線。
SHA-1 其實都仲係安全，要破SHA-1近乎無咩可能。
只不過有更安全又係開源和免費的 SHA-256，點解仲用舊版SHA-1。

唔明諗咁多做乜
要交身份證, 咁你就失去埋唯一既居留權
又係秒變 bc

我真係好驚呀

中共將香港選舉制度都改得啦，成立資格委員會，CUT地區直選議席都係咁。
基本法一樣改得，人大和本港建制開下會，話取消就取消。

唔好咁天真啦大佬，支那大叫中英聯合聲明係歷史文件果陣英國聲都唔敢聲仲要繼續高調奶共，支那要拎個list有幾難

1997年7月1日前申請的BNO，入境處應該都有記錄。

1997年7月1日前，香港係英屬香港。
當年申請的BNO，入境處應該都有記錄。
港英政府記錄會轉交特區政府保留。

當年雙非問題
支共為左逼香港人接受釋法
係恐嚇過香港人話基本法唔可以修法
佢話修法就會修出惡法加害香港人
所以基本法只可釋不可修

享受公共醫療=係病床等到死都冇人理

2021年選舉制度改革，要修法喎。
修改基本法附件一和附件二的選舉辦法。

唔講都唔記得我本身應該要有福利嫁添

啦啦聲搞取消中國藉啦

我拎住加拿大護照，身份證無三粒星，你家陣咪又係由得我

係咪參選特首政網？係就要mark低

中國國籍法不容許雙重國籍

講到BNO係可以放棄咁，無論你點樣收返香港身份證都好，你首先係一個英國人，英國政府從來冇途徑容許任何BNO公民放棄BNO身分。就算我畀咗荷包本BNO護照你，我依然係BNO公民...

咁佢點知我仲有無續BNO?

係就好呀 咁5年都唔駛直接英籍

D鬼佬比人滅國真係抵撚死嫁
中共親戚都比佢入藉 連報紙佬都查到 有咩理由政府查唔到

Lotus Notes 9 垃圾到無人有
舊版最好用
好彩有方法轉返舊版

可能諗住非常時期可以當人質

應該唔知你有無續

可能要求你主動去英領事館，
表示你無續，甚至要你取消BNO資格。

排到死先有得睇

一早同全世界挑緊機

日後派錢

派先算啦

係就快手

冇身份証, 又唔承認BNO係身份証明文件, 咁呢過百萬舊香港係咪要直接去攞BC?

快手啦

唔好講咁多喇，快啲取消我哋嘅中國籍，香港永久居留權豪埋畀你啦。得個講字， 幾時先做呀？

唔理你有無續都係有bno 身份

正常人都買保險睇私家喇
排公立死左都未排到
香港醫療零吸引力囉 派錢？
我本bc 值錢過你派個雞碎咁多啦

有BNO真係早走早著

不如稅都唔洗交

拎番半年前既新聞黎講

報關只係報 document
除非之後多一欄 BNO

不過咁就唔會申請啦

有回郵同寄出地知到邊個寄

寄信問下嘢啫

你寄俾佢又有回郵
英國寄俾你又要

DHL 有哂你兩邊既資料
唔係點寄?

都唔代表入面係 BNO
可以寄封信查詢下㗎啫

查多你一個人有幾難?
總持有人數都唔超過2百萬
BTW 你寄出去件野有重量

重未計要過X光機

封信比較長

之後先會啦之前嘅無 policy 就唔會過機同留底

唔好玩
你寄野過去呢D 敏感地方就自動查你喇

通常都係有 policy 之後先會查
所以有 policy 前好申請哂

唔好玩 香港監控比你想像中多好多

HKG報 2.0
August 7, 2020

舊聞又loop?

到佢真係捉到
咪再話取消 BNO 囉

唔好後發喇
一於先發啦

BC同支那
邊個會企係支那個邊
港獨之父又想出手收支那皮

咁可唔可以唔交稅俾香港政府先

呢班建制狗高官自己個個雙重國籍好意思話人

香港身份證理論上唔係國藉

豪俾佢強積金得果幾萬蚊咪當用幾萬換本bc返嚟，乜都贏哂啦

建制高官點會無中國籍?

即時SECTION 4B

地下護照 枱面上佢地係冇

如何申請取得梁振英送出英國機票？

on9, 如果真係要走，點會在乎hkid card?

佢咁計就直屬親系有外國國籍都唔得啦

老婆有而自己無，日後咪又可以申請返

咁計成個政府都要換走？

再例如仔女有外國籍，一樣

日後不可享用公共醫療等服務

唔知以為有好多福利

你97年前唔申請就冇

弱智都識上網

醫療？派錢？ 香港有嫁咩

唔洗交稅養你班政府垃圾就最好
講到我好恨拎嗰5000蚊消費券咁
掉撚轉晒嚟講

咁BC呢d間諜幾時處理

而家我喺香港係一等公民咩，我屌

檯面上無中國籍點做官?

你有無咩外國籍都好, 97前所謂華裔, 就會被中國籍
班友撚有renounce 過中國籍呀?

同猛猛周一樣 有幾本護照囉

外國點知你有冇中國國藉?

喺香港做得高官點會無中國籍? 講之前可唔可以用吓腦?

但下列各職級的官員必須由在外國無居留權的香港特別行政區永久性居民中的中國公民擔任：各司司長、副司長，各局局長，廉政專員，審計署署長，警務處處長，入境事務處處長，海關關長。

有香港身分證唔代表中國籍喎 其實放棄中國籍咪得囉

究竟佢要認BNO既地位 定係唔認BNO既地位

係
但佢地不斷將本身界線混淆緊

支持

香港係咪支那?
咁計你都有中國國藉
但你有冇中國護照呀?

第六條： 父母無國籍或國籍不明，定居在中國，本人出生在中國，具有中國國籍

香港人根本冇國藉

可以有權申請得特區護照嘅, 已經係被中國籍咗

喺香港做得高官點會無中國籍

特區護照個code 都係CHN, 都係中國護照嘅一種嚟. 死撐完未?

香港人97後係被中國籍, 有BNO 的話, 就有英國籍, fake news 完未?

乜撚嘢邏輯, 佢咁做只係制香港人, 乜撚嘢後發制「英」

你啱

你on9?

支那蝗咪又係咁用

英籍資料點會需要畀特區政府？永久居民資料就話啫

有BNO 都係要搞入藉
而唔係拎住本野就有

Bno本身就係英國國籍嘅一種。唔好將居留權同埋國籍偷換

你上面已經一堆fake news 喺度呃人

全港一半人變英籍

全香港人都係中國籍
只係冇中國護照

特區護照個code 都係CHN, 都係中國護照嘅一種嚟
你可唔可以用特區番支那呀?
一種你老母咩?

即係BNO有英藉但冇居留權?
你講乜撚?
如果有BNO有居留權 重洗搞5+1 ?

唔可以係一回事。 有冇中國籍係另一回事。你呢度係將國民權利同國籍 互為偷換。偷換完概念未？ 詭辯完未？死撐完未？

有英藉但冇居留權有乜問題？
你話香港人無國籍就係錯啦

特區護照 有冇支那國民權利呀?
即係特區護照有國藉但冇權利 ? 點撚樣講得通呀?

有英藉但冇居留權有乜問題？
冇問題?

國藉本身就係最大果樣野
點撚樣可以有國藉冇居留權?
即係英國公民唔可以住係英國? 咁佢去邊？

你偷玩完概念未？你呢度係又再將國民權利同國籍兩者互為偷換

BC持有者呢

你點釋
有國藉冇居留權?
一出世咁去邊?

你偷換概念，我要解釋啲乜嘢？
你根本就係不斷將 ：國民權利，同埋國籍呢兩個概念，係咁不斷偷換

當年689剋死老豆，如果唔係港英政府
免費宿舍，免費教育，佢會有今日?
食碗面反碗底，恩將仇報，不停迫害港胞

發皮4洗版

好撚慘

無得再攞分30期每期比$300既電子消費卷了

你不斷偷換同一個概念，我梗係用返同樣嘅reply回你啦。喺度老屈我洗版 。你呢度係 為你上面講錯嘢 ，將視線轉移去我身上

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

有國藉 點撚樣會冇權利呢?
支那仔剝奪政治權利終生呀?

問題唔係理據嚟

其他人做得仆街係一回事，你誤導人係另一回事。你話香港人無國籍，你就係講錯。你話香港班高官冇中國籍，你就係講錯。死撐完未

香港人係咩國藉?
我地可唔可以冇歡樂卡番支那呀?

如果落實唔容許香港人有雙種國際，係唔唔單止BNO？而係包括所有擁有外國公民身份或其護照？包括美籍、澳洲籍、加籍？點解仲容許果d手持加拿大護照，明顯係加拿大人，繼續自稱係中国人？既然係中国人，就唔應該擁有其他任何國籍身份！

自稱 又冇犯法
不過要跟正黎做可以拉佢背誓
通常入藉都要宣誓

咁BC呢？
同其他國籍點處理，香港接近一半人口係雙重國籍
全部都要歸邊？

咁689 全家都有英籍
佢地洗唔洗歸邊？

Btw 我最期待嘅畫面

當年基本上個個都有搞bno
所以佢咁做同話「97前所有香港人都係漢奸」係無分別
包括提議果兩個人

識玩

因很多BNO持有人都忽略中國國籍法不容許雙重國籍，若認真執行可要求他們從中國與英國公民身分二揀一，甚至要從香港永久居民與英國公民身分二揀一

講到BNO突然出現咁
96年果陣又人大釋法強行送個支籍比香港人

問題唔係理據嚟。我上面已經引咗法例證明你錯。 你係要反駁就拎出嚟。你死撐完未.

There are 6 different types of British nationality. These are:

British citizenship
British overseas territories citizen
British overseas citizen
British subject
British national (overseas)
British protected person

根據中華人民共和國國籍法，所有香港中國同胞，不論其是否持有“英國屬土公民護照”，都是中國公民。

下，就算十幾年前已經過晒期就咁去英國再搞都仲得啵

其實香港大部份傳媒到而家仲係搞錯一樣野，就係BNO唔單止係一本護照咁簡單，仲係身份，就算我冇本護照、或過期護照，但我仍然係BNO，一世都唔會變，所以2019年開始，我已經叫身邊有任何外國籍朋友將自己所有證件，包括出世紙、歸化證書(如有)、護照(如有).. 全部scan晒做softcopy，加密碼壓縮放上雲端，就算將來走難、冇晒所有證明文件，只要上到網地方就可以download返落黎證明身份... 又或者拎住塊廁板出境，轉機又好，點都好，去到英國download返落黎，申請返BNO護照居留，所以除非支共玩自炒鎖關唔俾港人出境，否則佢講所有野都係流於打飛機層面！

留睇睇佢上返場係咪真係咁玩

佢咁玩重上到場？今日BNO明日BC/US/AU......其他人驚過你

因為經入境處。
正如你特區政府有冇1996年在香港出世的人的資料。

去4啦人形futfut 689

梁振英免費英國機票係咪出左申請辦法？

BC呢? BC洗唔洗交呀廢老梁振英?

又鞭班廢老屍

那有2萬5，由頭到尾真係收到嘅得1萬6咋

好 快

好呀，係就快做

點解唔可以去英國申請？
你响香港真係冇喎！

你飛咗去法國做法國人都可以㗎！

李超人有能力去邊度玩？

唔好偷換英籍同埋永久居民嘅資料

正式去講, 英國係唔會亦唔需要將英國國籍資料畀中國.

雙重國籍？

首先，大家有冇一本中國護照？

如果真係好似CY咁做，其他無BNO嘅人應該可以有本中國護照。

係就快，唔做正契弟

一個普通香港人求其打份工都唔合資格申請公屋,真係唔知有咩福利係香港人有份

仲駛唔駛交稅?

哎吔，冇得攞5000蚊電子消費券添，好慘呀！

再癲可以追討你過往領取過香港福利
我真係覺得依家呢個垃圾政權做得出

政府都唔承認BNO係國藉
點樣雙重國藉？

永久居民唔係永久

咁bno算唔算係國籍？

咁請問梁生一家五口填咗Form RN未丫？

呢個建議如果製造大量無國藉難民嘅話，梁主席應該至少可以同希特拉齊名，劍指毛主席地位指日可待

成日出埋晒啲屎橋攬炒玩鳩支那同雜種 忠誠廢物好快俾支那人取代

成日鳩嗡又唔做咁又係 支那俾你班忠誠廢物跣咗咁多次仲陪你哋癲？

所有港共膠官淫大正脅收皮啦
你哋對支共諗乜知條鐵咩! 人哋根本都唔信你哋，你班仆街奴才就一日到黑我估計我認為，仲諗住獻謀策略?

改左個名先啦

佢老婆 佢個女英國籍定中國籍？

製造無國籍難民係咪戰犯？

各國可以聯軍攻打該國
當佢伊拉克咁打都得

我係唔交有本事取消我英藉？

加速

過到班藍屍先算啦
佢地大把人揸住bno

快撚啲

直接慳多六年時間即刻變BC

重可以即刻提取強積金

梁振英乜嘢國籍呀

689: BC 唔係BNO

佢算唔自忠誠廢物
無常識

既然你將人地界定為非中國藉，咁MPF就應該俾人拎返走， 咪喺度搬籠門到時。

混淆視線，bno就要交？咁外國國籍又有身分證係咪全部都要交？美加澳英全部都要交？

個龍直情燒埋

你收左我身份證我實要永久離港啦、係唔係俾返 MPF 我先？